經過半年反送中 派口罩都係廢老優先 香港冇撚得救

有事唔好叫後生出黎
捐血都叫廢老啦

提升緊黃絲形象
你有無見過藍店同藍絲派口罩
睇野唔好睇表面

講真
D 廢老理撚得你咩絲
佢有著數袋完
仲覺得你係應份要益佢

戴住你派既口罩
再屌尻你地搞事

我同意，與其咁提升形象，倒不如等多啲廢老自然流失，少啲煩閪喺度屌天屌地

民建聯派口罩比你你會唔會對佢改觀

派：屌你派得小，曬佢時間
唔派：都係屌你破壞廢青

如果你地係要標籤所有老人家都係咁我都無辦法
有d真係好有需要
有人可以比一個佢地已經好感恩
好似毛記電視新果集派口罩比公公婆婆咁

仲冷醒 叫人睇野唔好咁表面

通過感染武漢肺炎，自然流失，買唔到口罩咪移民，投訴投訴，香港行自由市場機制。

唔撚會

唔係標籤所有
最緊要你所講好有需要嘅係咪廢老藍絲先
如果唔係廢老藍絲，老而不廢而又有需要嘅長者絕對義不容辭啦

駁五刀
依家救左佢立法會又選返蛇齋餅糉
爽呀

樓主買到可唔可以派俾我先，就快用晒

攞光環就去到盡
支援義士就不了

condom黎啫，真係同你手足咩？

第二個講我都半信半疑，啊邱生你講就真係有說服力

有,聽人講有間麻雀館派口罩同利是

八個月啦，仲咁天真

咪又係一邊收口罩一邊話你支持廢青